共和黨Solomon Yue : 香港人不要介入美國兩黨鬥爭

共和黨Solomon Yue話Mitch McConnell支持香港 (佢一定要幫, 畢竟Mitch McConnell係共和黨大佬之一)

同時間, Solomon Yue警告香港人不要介入美國兩黨鬥爭, 不要 「拉一派打一派」. 因為, 香港人需要美國兩黨的共同支持, 缺一不可.

Solomon Yue又話《香港人權與民主法案》Plan B, 將會包含《香港人權與民主法案》的主要條款.

所以有任何美國兩黨鬥爭花生 (如支持Trump 反Trump), 係連登講好了, 唔好公開講, 唔好帶到twitter.

所以有任何美國兩黨鬥爭花生 (如支持Trump 反Trump), 係連登講好了, 唔好公開講, 唔好帶到twitter.

在Mitch McConnell選區, 共和黨候選人可能在州長選舉慘敗, 但大家係連登食花生就算.

岩

習近平 曱甴王 甴近平

有人咁大膽咩

推

共同打支共港共

合理

界入撚到咩 好撚忙我地

講上公海同twitter都係支那人做 好難攪

呢排啲回覆都見到連登仔幻想力好好

見到係Twitter有手足心急
怪麥康奈爾，說話唔多好聽

push

可以求麥康奈爾

但要保持禮貌

點撚樣仲入返你 自救緊

唔好介入兩黨政治

係同意

蔣介石 當年支持杜魯門對家

搞死咗香港場抗爭啦，所羅門同所羅門黨員可以去死

yes

結果係內戰, 美國唔再幫國民黨抗共

唔駛我地介入 美國政壇已經捉緊鬼

又要聽哂Solomon Yue

多謝分享資訊

邊個得閒介入呀
依家係你地班美國佬擺香港人做貿易談判籌碼
做籌碼唔緊要，但唔該你地用得高明d

我地既行動計劃可以唔理佢
但佢地既內政一定係佢熟過我地

Ok
咁過未

啱嘅就會聽

呢啲戇鳩好撚柒煩
就黎Solomon Yue叫人食飯都變聽晒話

大家要記住
be humble

唔打黨派，只打奶共議員

Push

唔係話有幾個奶共議員唔支持法案咩
做乜要怪麥康奈爾，佢又無講唔支持保法案
唔識政治既連登仔不如收下聲，唔好幫倒忙

唔係話有幾個奶共議員唔支持法案咩
做乜要怪麥康奈爾，佢又無講過唔支持條法案
唔識政治既連登仔不如收下聲，唔好幫倒忙

喺連登講人地就唔會睇到了
我差啲以為呢到變撚咗deepweb

藍絲知道點做

無辦法
因為到齊兩黨支持，明知係鬼都要留比民主黨屌

醒少少當幫忙
邊有人求人幫仲咁串咀

公海講支持侵侵都唔得

你以為你分化到我地同美國咩

何乜詩仲有幾個舊電池左膠有幾憎Trump又pro Pelosi
你老未同熱狗一撚樣，國際戰線代表緊香港架

甴近平

有冇諗過支那狗/藍屍扮香港黃絲去twitter留言玩嘢

屌你仲要求人
香港人有冇咁撚低賤
美國人係咪真係咁高高在上
講撚到支持香港爭取民主自由
一邊係到指指點點
講到尾香港都係籌碼
我唔該你班人咪再當佢神咁拜
支線做唔到就推主線
冇地方既民主自由係靠人地比

都係果句
人地冇欠我地
可以動之以情，說之以理
好似響連登咁發晦氣、屌人係於事無補

收嗲啦3毛 In USA we trust🇺🇸

兩黨之事 不容你們說三道四

所羅門真係老豆教仔咁教香港人

屌你呢d人真係好撚煩
岩聽就要聽架啦

佢未出聲前我地自己都話唔好介入人地
而家Solomon再善意提醒下都要發悔氣
可唔可以唔好咁撚煩

相信好快就會有相關嘅風向撚出現

分化兩黨五毛黎架

美國人表示：講咪講。

收到

差佬準備

721 721 721 721 721
警黑勾結 恐襲港人

McConnell單野已經變左權鬥

Noted. Thank you NCM Yue

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

美國兩黨選舉及英國脫歐也是香港人適宜花生不宜介入的事情
否則買錯邊就奶嘢

Solomon 真心為香港人好
知我地唔識政治教埋我地避開地雷
多謝你出心出力呀

Pish

曱甴王 甴近平

依句岩
我地要既係兩黨都支持我地

唔同意
言論自由不限於此
若兩黨黨員唔let go,無法面對議論,反而兩黨有問題

悶聲過法案

理L佢咩黨，邊個卡住HKHRDA就唔係好嘢。

我見有人係度屌Dianne...
老實講, 我覺得好不智

連登仔既智商可以低到你想像唔到

有人心急就好易講錯野架啦 之前都有人將bno搬上去同solomon講啦

都唔知呢班豬隊友定對家D垃圾黎

而家真係有唔少分化撚， 去分化香港人與美國 （tg都係咁）

無錯

好多謝美國咁多人幫手
thank you American

或者應該話 有人有咁大noise咩

我哋會聽話架
不得對美國兩黨嘅鬥爭說三道四

要得到兩黨支持同美國民眾支持係最重要

頂多係連登食花生就好

唔好係twitter講

咁樣講得似係包緊底... 人權法案應該唔會過到, 又或者不停提出修訂最後押後

亦都有機會係五毛扮

外國戰線副線黎 人地無迫切需要幫你

自己做好自己再講

咪再分化
Show Blocked User - 池孤觀陰

有咩就連登講好了

香港自己都未搞得掂, 真係無時間埋人地既內政

o shit 我都有rt 插 mitch mcconnell 話佢係中共代理人!!!

總有啲聰明仔

佢無講錯，法案係要兩黨人支持一齊過，而且侵又係共和黨，點都要靠下佢

咁嘅話兩黨人都要向McConnell施壓， 唔好畀呢個法案喺參議院胎死腹中

有道理

McGovern怒屌 McConnell多條法案拖時間

美國又經常介入人地

我即刻去刪左個rt

刪左佢

求人係可以， 但要保持禮貌

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

推
有d人真係惡過狗
見到McConnell 到而家都未擺入議程
就瘋狂話要彈劾人地
大佬呀 人地幫你唔係必然架

連登仔親共和黨就得
我地自由派痴返民主黨好正常

自己個人有立場pro邊黨緊係冇問題啦
唔通同你玩思想箝制，唔準點點點咩
但係打緊國際線既時候，就係代表緊香港
唔好亂發表意見，別國既內政唔好理咁多
對脫歐指手劃腳係英國線大忌
美國線既大忌咪就係兩黨鬥爭囉

exactly

其實完全無講錯，難得人地肯提下我地

當然 但連登仔係真心熱愛trump, 阻唔到

偏偏有人落咗重注響條法例度

p

再推多次

痴返民主黨冇野，你唔好走去攻擊共和黨嘅人囉

岩

有D事 真係別國內政

擺明勢係兩黨都大致上同意香港民主和人權法
無啦啦做乜燒到上介入兩黨鬥爭

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

係既!大佬

Plan b 有咩意思？plan b就唔會俾拖？

如果拖到年尾都過唔到， 先出plan b 去應付短期需要

aggar

曱甴近平
721

結果今日連國民黨都收歸共產黨

be humble and push

Solomon : 唔好介入收聲啦
連登 ： 大佬知道

過一陣

Solomon : 原來大家冇介入，只係想議員更堅定過法案，咁又ok
連登 ： 大佬岩呀

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

唔係啱聽
係有用嘅意見

Exactly!!

香港人好撚忙，冇意咁做亦冇能力介入

真國師

佢擺明係共諜喎

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

可以討論可以食花生，但唔好hastag香港唔好同香港事宜扯上關係

都要保持禮貌

佢係共和黨大佬級人馬， 有權， 唔得罪得

pish

正常都唔會介入

我本來諗住幫你全滅民主黨架麻

就算人唔幫你 都咪屌人
人地幫你唔係應份

feel到上次班休息撚又想解籤
就算唔關兩黨事，口頭（其實冇親口講過）支持唔算數，點都要有實際行動先應該thanks啦

蔣匪貪咗啲美援去買杜威贏。

On9
就係因為兩黨都要支持香港 先可以成事
所以先至叫我哋唔好製造敵人
專心做好國際文宣

美自己已經捉緊鬼

Even the president has to be criticised, shouldn’t a senator be the same or even more? The democratic system is to ensure freedom of speech, not to protect anyone from being criticised!

日本已經係

其實係邊份報紙吹法案有暗湧？有D鬼

美國兩黨鬥爭，香港人wfc
只係民主黨同香港人都同時催緊共和黨啫，唔代表香港人會親任何政黨。

除非某個黨大嗌香港獨立、送軍火、派軍艦，咁可能唔同

我覺得依條法例係好緊要，冇話落唔落重注
但唔代表其他野唔駛做，亦要搞清楚自己只係籌碼

就係落咗重注先叫人呢樣唔好做果樣唔做得下下阻撚住曬呀

NCM咁講
係因為DEM借香港入GOP中路

因為GOP今次完全係難辭其咎

收皮la

國師講過香港先係主人家 美國咁都唔收割香港就等於送比中國我地都將開雙腿你都唔屌既話抵美國恥笑一笑無資格講民主同扮world police

正解

好大粒花生